鬼妹真係好慳家

今日係大學canteen 食Tea
排隊見到前面有個白滑鬼妹緊係即刻坐佢對面望住佢食tea

點知比我見到佢拎咗好多包茄汁袋落袋
嗰刻我真係好想娶佢返屋企
咁慳家既鬼妹可遇不可求

夜晚同條仔含撚嗰陣落架

你條死毒撚 坐佢對面都唔識hi佢 而剩係識係度開post叫春